安室奈美惠下年9月引退

一代天后

相當震撼

竟然唔係休息而係引退

聰明